Star Wars: Episode IX - The Rise of Skywalker

Palpatine 返生

Kylo Ren 要自已砌返個面具好撚柒

爛片feel